聽到d有錢仔女話靠自己真係得啖笑

家人幫佢入名校網
或者細個比人送去外國讀書
由細大把資源 學乜學乜 差極都有個譜

讀U果陣唔憂米 唔憂學費 唔駛返parttime
去旅行用屋企錢 拎老豆張信用卡用
打風流工只係打發時間 或者比人知佢好上進 而唔係養家
起碼屋企幫比首期 甚至比埋層樓佢

但就話自己由細到大靠自己捱出頭
每次見到 真係笑而不語

唔洗養家真係爭好遠

不過有啲有錢仔女本身真係叻

事實上人地贏你成條街喎
唔知邊個笑邊個啦真係

聽到啲窮撚話靠自己真係得啖笑

老豆過估單位俾我都頂你20-40年時間

你搵條毛同我鬥呀？

你得啖笑完咪又係要挨

你咪慢慢笑

樓主好可憐

人地理得你笑咩

投胎都係一種本事

人地係精子果陣已經識揀老豆老母 我都想俾樓豬笑下

下雨天也自己笑

起跑線唔同 條路都已經好唔同

笑大聲d
如果你會好過d

你的家境如何, 你的...........

大把有錢仔女一事無成啦 成世做頹工 二三十歲仲洗父母錢 至少佢肯努力上進 讚下自己又有咩問題 你咪繼續笑 人地大把世界洗理你點諗咩

乜柒都冇但又一事無成既仲多

你慢慢笑
睇下笑完會唔會多層樓

唔好羨慕人 做好自己本份就得
呢個世界乜人都有 你理唔到咁多

賭王個仔

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

仲有見到何超蓮搞咩微笑活動
又拉埋班偽人搞就好笑
你諗下點解香港人咁唔開心先啦
唔係你搞下呢d打飛機活動就得
不過咁離地既有錢女邊會明白

駁唔到 全撚部都係咁
心諗戇鳩鳩

酸味

葡萄人地有錢

人地跑甲組
做咩都唔關你事啦

連登啲留言咩事
樓主講緊出面事實 好多屋企有錢 根本support 哂 培育個方面有咁好得咁好 咁出黎個result 好正常地都好啲
係無錯 如果佢地出到黎話係靠自己 咁就係on9
前一頁成班 錯撚哂focus 猛針樓主最後求其打個 句 得啖笑

成班低9能
一係就對號入座 ，
無他

樓主笑住黎執有錢仔二攤
仲笑得出
係可做之奴才

六合彩差唔多期期都有人中ga la
怪自己無運囉 有咩計
有時覺得準備比人多都無用
機會係留比有運氣既人
但運氣係控制唔到 唯有做好自己
唔係可以點

你繼續笑 佢繼續風流快活

樓上成班做乜撚
笑既係笑佢話靠自己姐
就好似欣宜覺得喺娛樂圈既成就都係靠自己一樣 一樣咁on9

一齊讀垃圾中學，畢左業佢又揸車，又開公司做老闆，佢同我地講靠自己

佢老豆判頭黎

大把人未畢業就環遊世界啦

有錢仔：咁我靠屋企囉 吹呀？

樓上個啲做乜9 樓主講得冇錯喎
佢地有今時今日唔係父幹 唔通真係苦幹咩
全部洗費唔洗自己出 捱啲咩？
啲窮撚咩都係自己搵返黎自給自足就真係捱出黎啦
啲有錢仔女唔知足仲覺得係自己捱返黎 一啲感恩嘅心態都冇 唔係得啖笑係咩？

永遠唔會知咩先叫真正又乜都無變有

香港好多溫室長大既人，但無奈佢既生活係比較幸福，更無奈啲港女就揀佢地

又係時候回帶

得你睇得明 多謝
估唔到樓上班連登仔理解能力

好撚酸

成班羊群效應
見人覆咩就跟住覆乜
一係就中槍係樓主所講既人
明明樓主講緊事實 問題係出於班人心態
靠老豆老母錢仲話自己捱出黎
啲人就將呢個問題正當化
仲話乜春好高加後天努力
賴鳩返社會 on99
問題搞清楚未

On a plate

好明顯樓上個班就係樓主講個堆人

近呢排唔知咩事。
有時見d回覆會以為有d會員係咪唔小心覆錯野,點解咁唔對題既。望多幾個都係咁九唔搭八。
依家係到諗係佢地集中有幻覺定係我去左平衡時空,9唔搭8先係正常既溝通方式。

窮人生仔正仆街

睇到眼都突埋

係我就笑唔出啦

的確肉鳩酸，不過睇下樓主夠唔夠膽諷刺番佢地其實係靠父幹既姐

樓主講得無錯，你係得返啖笑

笑左之後呢？
U r still a loser after all.

本身唔叻 有父幹屌打部分
本身叻 冇父幹

係你老豆老母廢姐

樓主由頭到尾都冇話自己係窮撚係loser
只係覺得有班人以為成就係完全靠自己捱出嚟 唔諗下老豆老母幫咗幾多
呢啲嘢自己知自己事啦
講出嚟真係好無說服力 呃邊個

屌你老母！！！！！
公平咩

笑完有錢人
繼續準時坐到6點 聽朝記得準時返工

劉鳴偉

仇富指數極高

你有cancer都會食止痛藥啦 on9 下下都可以治到本咩

笑吓都唔得

屋企俾首期佢，佢問你點解唔努力儲錢買樓

只要家境好少少，幾有出息都無可能得到連登仔認同

其實好公平 上一代唔努力咪下一代捱囉
咁人地老豆係勁過你老豆嘛吹咩

利申：無父幹

你一出世就自給自足咁勁？
有錢人一定係老豆老母比洗費？
非洲啲細路都唔夠膽咁講啦
都係個句人比人比死人

咁呀, 老豆叻都要你自己游得快架嘛

我都想俾樓主笑

成日睇報紙啲勵志故事，90後創業月賺XXX
睇到尾原來又係屋企打本俾佢搞

講真，衰左咪繼續痴屋企囉，根本No cost

我就笑唔出了

上進無問題 但唔好話靠自己 唔該

點解呢個咁on9既留言都有57個likes
今日啲人 係咪凍到傻撚左

同埋明明係靠老竇d生意比建制收歸先至入到d所謂青年論政組織，咁到以為係自己醒目世界仔靠自己人脈
同埋好心啦，你呢d離地二世祖憑咩代表年輕人？活喺自己個bubble度

人地成功真係唔撚洗努力咩
讀名校保入劍橋？
講到尾最大分別係在於心態

發現一個有錢仔
係 你有努力呀
但分別係你用easy mode 定hard mode
有錢仔就覺得自己好努力而唔知自己用緊easymode開局

頭一兩頁盡見連登質素

你個名

我對連登仔閱讀理解能力好失望

sorry囉

樓主窮撚就要全世界都同佢一樣係窮撚先準叫自己努力
就黎要一出世識自己搵錢先可以話靠自己努力

你又知人哋冇努力過?
資源不均係好正常
二世祖扮捱出頭一街都係
我只睇到樓豬酸鳩人哋同時
用藉口黎安慰自己

其實就算大家都係搵萬零蚊份工
窮撚要養家 唔係象徵式俾少少家用 有啲甚至唔使俾 仲有讀書債
每個月差幾千 十年八載之後你諗下會差幾遠
如果樓價唔係癲到咁 差唔多係份首期啦

講緊係啲人唔知自己拎住手咩牌 就覺得自己既成功係靠努力
唔知道本身已經比人領先好多
呢個實驗真係講中晒

咪係
樓主係笑梗啲有錢仔女離地以為佢地今日嘅成就只有佢自己付出,
冇諗過係佢命運使然,
先有呢後盾畀佢地無憂無慮咁努力

無錯 上面d人捉錯用神

好同意 所以我好欣賞果啲真係會話屋企幫左佢好多既有錢仔

完全認同

窮人唔好生仔就係最社會對大既報復
只要窮人唔再生仔
班有錢人就會仆街

個個都唔知自己少牌笑撚左

實係去shopping 食野比人西面啦

駛咩討好人？

系米得我諗起劉鳴煒🤔

而你乜鳩都冇 就努力啲向上遊啦 仲係度叫春

睇下邊個笑到最後。。。

唔需要含住金鎖匙出世,你屋企唔洗你畀家用,你已經好撚幸福

將來有錢人就會用ai同機械人取代窮人

笑完記得準時番工

事實係係個post安慰完自己都好
人地先係笑到最後果個😂
你諗下聽日點早d收工既都同時 人地諗緊屌邊隻靚西

講到尾都係香港社會畸型，外國有城有鄉，各自有大家追求嘅嘢，勁有錢同冇錢嘅人妥善分隔，大家有大家嘅尊嚴，喺外國係悲劇嘅嘢喺香港係常態。

上面啲人係咪閱讀理解有問題?
邊忽樓主話自己係窮鬼?
以前啲人笑蔡加讚劉鳴煒
而家變到認同咗佢哋
香港人扭曲到呢

酸咪認囉 屋企鋪路姐 都要靠自己架

利申：有屋企人鋪路

之前有睇新聞，何猷君真心勁，本身讀書勁，個陣個fd唔見passport倍佢一齊等，入到mit，仲要係咁爆cred同返summer sem提早畢業，但真心唔多呢啲咁勁嘅富二代，其他都呃飲呃食同日日曬潮野

成班柒頭淨係識同最top最有錢人比
大把人平平無奇 碌入大學
平平庸庸 拍下拖去下旅行 夠駛儲下錢
你班柒頭咪繼續慢慢酸
最好揸住個鍵盤等飛雲

同埋想講有－大班DSE雞
補習補全科 補習當追星
最後連基本全4都冇同入唔到大學
唔好同我講咩hard mode easy mode
講到有錢就唔使出力咁
啲loser諗法真係猜唔透

無計啦
唔通番去話自己老豆老母廢咩
咪唯有上黎呻下
你係有料既咪叫你全家借錢比你打生意囉
無料就認命啦

如果人地認靠父幹 你班人咪一樣話佢地串柒柒

話靠自己 又話得啖笑

咁係咪要咩都唔講得 窮撚惡到

咁多抱怨不如諗下點拉近距離啦

好老實講 含住金鎖匙出世既人如果冇一個領域及得上自己老豆 其實都冇資格講靠自己捱出黎

淨係唔使比家用已經贏九條街

哦, 樓豬死啦 , 連登好撚多富二三代架

你笑鳩佢地唔努力 , 陣間人地又屌你死窮鬼啦

exact7ly

原來連登咁多有錢仔女
第二第三版嗰啲

利申：葡萄

你錯啦，到父幹post又會走出嚟笑人廢柴淨係靠父幹，班友立於不敗之地
又一個post睇得出連登會員幾低質，成班低能仔咁笑笑笑

係, 連登真係不如摺撚摺左佢啦

成班 ON 9 仔 圍圍威 根本唔係正常討論

你條撚樣9up 當秘笈 鬼佬高定唔高佢話唔到事 但係有錢仔女可以揀要定唔要老豆老母錢
如果佢靠自己就唔要啦 但香港有幾多個係咁
你個垃圾話 自己努力+有老豆老母錢 =靠自己？ 仆你個街啦

定義唔同有咩可比性

咁你係唔係追求耕田呀 香港有地你唔耕？

香港股市十年一個浪
唔洗捉曬，捉到一個其實都唔會差得去邊囉

唔好轉移視線啦柒頭
咁鬼佬有先天因素再加後天打到入nba
咁究竟點計？
好似班有錢仔咁？
假定一定冇後天努力， 淨係靠先天？

個班DSE雞又計唔計有父幹呢？
但入唔到大學喎

廢撚話

Bill Gates, Warren Buffett都係靠父幹啦。
話靠自己真係笑而不語

閱讀能力差？ 有先天因素又點 如果有個有錢仔女可以唔靠老豆老母幫手 又可以成功既 咪話佢靠自己囉

創業

呢班撚樣最撚離地

答我問題啦柒頭 又係玩轉移視線

頭幾頁究竟做乜柒 ...

連登低質左咁多真係唔係無道理

連登班人最鍾意一句人地有錢就抹殺晒人地嘅努力
自己廢就賴地硬話老豆老母乜乜乜
笑撚死

有錢人現實贏又點
上連登賤過地底泥

真係替你老豆老母可憐 轉你老尾 文盲 樓主講緊靠自己啊
就算d有錢仔女幾努力都好 用老豆老母錢 靠老豆老母支援 就唔係靠自己啦
如果個鬼佬入到nba 佢付出左好多時間汗水 但有老豆老母請最好既教練幫佢 呢d 人話靠自己真係可悲

連登邏輯：
有錢仔成功係因為本身有錢
窮人成功就係因為努力

算啦巴打 同呢啲人多講都哂氣

我唔信一個有錢仔女成功可以完全唔靠老豆老母 唔係話佢地唔努力 但起碼佢地比窮人有更好既資源 例如話創業 窮人要借錢或者番更多兼職去蓄錢 有錢仔女唔通好似窮人番m記七仔蓄錢咩 咪又係老豆老母d 零用錢同資助

係 我都覺

啱呀
連登仔覺得全世界有錢仔都係日日開p溝女嘆世界 佢哋老豆比筆錢佢哋放喺銀行 就自動會有間公司出嚟 自動運作 自動發展搵錢

唔洗俾錢屋企已經差好撚遠
痴飲痴食痴住
唔洗多，兩三皮人工份淨袋就夠爽啦

係咪有錢撚都係咁
自己洗自己真係得啖笑
層樓就老豆比300萬
搵萬幾蚊供唔到老豆比

樓主有錢仔嚟 上面話樓主loser果d..................

有錢仔：我靠自己 搵三萬蚊比自己洗 唔用屋企錢架我
窮撚仔：我靠自己 搵三萬蚊養老豆老母自己 供樓還學費

明未呀

正解

夏蟲不可語冰
佢地見你讀書要借loan
仲問番你grant唔使還 做乜要借loan
再講落去就問你咁做乜要讀書

見到第一頁班小朋友留言都知連登玩完

有咩無奈
唔通有easy唔揀揀harcore

唉屌 聽過曬

樓主定義個堆最多叫中產
不過同低層個堆真心眼界差好遠

到有窮人出頭連登仔咪又剩係識講萬中無一 繼續怨老豆老母

呀木都係有手有腳靠自己啦

唔係笑咁大聲啦 笑到樓主潛咗水喇

我咪係正你樓上上面回左 你盲

樓主我真係想講番你個名 出少句聲當幫忙

起跑線唔同真係事實 亦改變唔到 但至少點諗改變到
但仍然有唔少連登仔一味係度怨天尤人 覺得幾努力都冇用（雖然努力地唔用腦都係冇用）
然後有d創業post 出現就會發哂矛咁話人靠父幹乜乜柒柒但又唔會用下個死人腦改變下現狀 十足d廢老咁廢
慢慢負評啦 因為比我講中哂呀

有錢仔無借口衰 衰左大把人恥笑
窮既衰左就who fucking care

有錢仔成功比人話父幹
窮仔成功會比人揾晒三代背景再吊佢抄人idea或者發現佢二叔老婆個阿哥既教授幫佢先成功

結論：魚蛋論 係香港成功就係原罪

係笑都係笑佢有資源都唔撚用盡佢

留名

你有錢自己都會咁講啦

屌你老母上面果d盲撚收聲啦
8成人都睇唔明個post講mud點討論

你點知???